大家有冇執求生避難包既習慣？

係網上見到我就開始執緊喇

推

有冇人可以分享下點執

唔出街好d
空投香港咁多人走得去邊